有無人見到Jessie就諗起Somi

硬係覺得個feel好似

邊個Jessie?

仲有邊個潔西

who

其實除衫除到一半嘟嘴有咩含意

除衫除一半自拍有咩含意

鬼妹係咸濕d

你咸濕啲

個爸戴到咁大個..🤨

Rapper?

好大個波

Cloud個frd